扑街黑警打鳩你（原曲 我真的憤怒了）

Woo... A 仆街黑警打鳩你！

到地鐵站 亂鳩咁check身分證
想將金鐘的好漢 送入法庭
到夏愨道 顯出扭曲的心理
亂揮手中黑警棍 似沒顧忌

打出一粒粒催淚彈 誓要將聲音打散
裝好子彈！只打雙眼！我屌！

WOO.....A 仆街黑警打鳩你！
WOO.....A 竟走去當一隻狗！

噴著噴霧 警犬爽得擺狗尾
開槍不管只得那 兩步距離
你莫退後 乖乖等黑警打你
少女在地上掙扎 無力退避

死警犬英文都唔識 毅進仔出名低智
Ok get out! Ok get out! You leave!

Woo... A 基本操守都不理！
Woo... A 想搵記者的老母！

搵公安充當速龍隊 號碼身份搞不對
走啦仆街！死翻中國！吔屎！

自~由閪！必須爭番一口氣！
自~由閪！總好過港府隻狗！

自~由閪！必須爭番一口氣！
帶住頭盔 抵擋那港府惡狗！